大家聖誕快樂

祝大家武運昌隆！要安全回家！

做得銀行點會黃 金融才俊

橙